係外國真係好悶啊

巴打留學？

係啊 第三年啦

咩國家 留左三年都仲未習慣

快撚d走啦咁

美國 其實已經慣 不過真係日日自己一個好撚無聊

快啦 仲有一年

習慣就好我5年都未係好慣

無去social?

我已經習慣個種空虛感但有時候自己一個冇嘢做就真係發覺係外國好撚無聊 乜生活都冇

我好撚被動 最驚social

有無機會識朋友仔埋堆？

出到去都仲係咁驚 會唔會晒左個機會比自己成長

你喺邊度 睇下有冇得圍爐取下暖

都有兩三個 不過我個度好少華人

都唔會嘅 出咗黎真係獨立咗好多 我啊爸啊媽好欣慰

Colorado啊

LA

No, sorry!

無華人都唔知係好事定壞事

但學識Social係基本嘅野 有時真係唔明有咩困難

以前成日一放假就去 前男友係Santa Barbara

真係好悶

thanksgiving 過嚟玩

睇你點睇囉 無嘅可以生活係全英環境 英文會進步神速 不過成日上lecture見到成班外國人都係幾個朋友一齊上個堂會顯得你好撚孤單

好難 大咗好唔鍾意去交友

啊~~~~聽日又到星期五啦

買咗機票去Miami啦

唔需要多 有圈子就夠

都有嘅 但全部係香港

偽毒 ！

講緊外國嘅朋友圈子

同呢邊僅餘個兩個朋友去咋屌

唉 鬼佬唔想理asian 全校香港都唔知有無5個 得翻大陸富二代 有得揀咩？

好彩當年無去到 諗起都覺得慘

條路自己揀

嚟開LA記得say 個hi

短期內唔會啦 今年計計埋埋都去咗一個半月 btw想食山城辦妹子

返埋聽日又有假放

之後又到該死的星期一

屌你 想食豪記啊~~~

btw你仲未訓 ？

未 聽日兩點堂

屌聽朝要車阿媽翻工

巴打移咗民？讀書定翻工？

移咗，both